一人一首林夕的鳩歌

士多啤梨蘋果橙

Wyman lol

北京歡迎你

周星呢

你是最好的 你知道嗎
我識鐵頭功 你有金剛腿

今期流行

點少得驗傷

不如跳舞
今期流行

啦啦

可歌可泣

呢首唔鳩
係佢唱得ON9
畀返哥哥唱根本一流